【Premiere Pro 】 legacy title 唔到:(

本人用2020ver 琴晚剪片上字幕
明明係legacy title 但都係走撚曬位
次撚次都要自己對返位 就嚟掟部腦落街
有無人都係咁 可以解救下小弟

試下就咁用 Type Tool 上字幕?